{
  "response_code": 0,
  "results": [
    {
      "category": "General Knowledge",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "question": "Taharah mengajarkan kepada kita agar selalu hidup...",
      "correct_answer": "Bersih",
      "incorrect_answers": [
        "Sehat",
        "Cerdas",
        "Kreatif"
      ]
    },
    {
      "category": "General Knowledge",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "question": "Air Suci mensucikan ada berapa jenis ?",
      "correct_answer": "7",
      "incorrect_answers": [
        "8",
        "6",
        "4"
      ]
    },
    {
      "category": "General Knowledge",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "question": "Air yang sah untuk dipakai bersuci adalah?",
      "correct_answer": "الماء المطلق",
      "incorrect_answers": [
        "الماء المستعمل",
        "الماء المشمس",
        "طاهرغير مطهِر "
      ]
    },
    {
      "category": "General Knowledge",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "question": "Alat untuk bersuci adalah, kecuali?",
      "correct_answer": "Kayu",
      "incorrect_answers": [
        "Air",
        "Tanah",
        "Batu"
      ]
    },
    {
      "category": "General Knowledge",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "question": "Yang menyebabkan hadats kecil adalah, kecuali?",
      "correct_answer": "Makan",
      "incorrect_answers": [
        "Tidur",
        "Buang air",
        "Buang Hajat"
      ]
    },
    {
      "category": "General Knowledge",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "question": "Yang menyebabkan hadats besar adalah?",
      "correct_answer": "Keluar mani",
      "incorrect_answers": [
        "Tidur",
        "Buang Hajat",
        "Buang Angin"
      ]
    },
    {
      "category": "General Knowledge",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "question": "Cara bersuci dari hadats kecil dengan?",
      "correct_answer": "Wudlu",
      "incorrect_answers": [
        "Basuh satu kali",
        "Mandi",
        "Baca Basmalah"
      ]
    },
    {
      "category": "General Knowledge",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "question": "Semua ini adalah najis, kecuali?",
      "correct_answer": "Air Liur",
      "incorrect_answers": [
        "Kotoran",
        "Air Kencing",
        "Darah"
      ]
    },
    {
      "category": "General Knowledge",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "question": "Ini semua anggota wudlu, kecuali?",
      "correct_answer": "Lubang Hidung",
      "incorrect_answers": [
        "Muka",
        "Tangan sampai siku",
        "Kaki sampai mata kaki"
      ]
    },
    {
      "category": "General Knowledge",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "question": "Tanah untuk bersuci?",
      "correct_answer": "Tayamum",
      "incorrect_answers": [
        "Wudlu",
        "Najis Muhafafah",
        "Najis Mutawistah"
      ]
    },
    {
      "category": "General Knowledge",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "question": "Andi ikut sholat berjamaah subuh, pada rokaat pertama karena ngantuk tertidur sehingga tidak terdengar imam takbir untuk ruku sehingga andi kaget. Bagaimana sholat andi? ",
      "correct_answer": "Batal",
      "incorrect_answers": [
        "Tidak batal wudlunya",
        "Tidak Batal SHolatnya karena ngantuknya sebentar",
        "Batal sholatnya karena kaget"
      ]
    },
    {
      "category": "General Knowledge",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "question": "Ahor tangannya tertusuk jarum, ketika wudlu darah keluar terus dia bersihkan sampai selesai wudlu, ketika sholat darah tadi kembali keluar, bagaimana sholat ahor?",
      "correct_answer": "Sah",
      "incorrect_answers": [
        "Tidak sah",
        "Tidak sah karena berdarah",
        "Sah darah tidak membatalkan sholat"
      ]
    },
    {
      "category": "General Knowledge",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "question": "Dabag fungsinya untuk mensucikan?",
      "correct_answer": "Mensucikan bangkai kulit binantang",
      "incorrect_answers": [
        "Najis",
        "Hadats Kecil",
        "Hadats Besar"
      ]
    },
    {
      "category": "General Knowledge",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "question": "Dalil wudlu adalah?",
      "correct_answer": "QS Al-Maidah 6",
      "incorrect_answers": [
        "QS Al-Maidah 4",
        "QS Al-Maidah 5",
        "QS Al-Maidah 7"
      ]
    },
    {
      "category": "General Knowledge",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "question": "Sunat wudlu adalah?",
      "correct_answer": "Baca Basamalah",
      "incorrect_answers": [
        "Basuh Muka",
        "BAsuh Kepala",
        "Basuh Kaki"
      ]
    },
    {
      "category": "General Knowledge",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "question": "Najis Mugaladzah adalah ?",
      "correct_answer": "Kotoran Anjing ",
      "incorrect_answers": [
        "Kotoran kucing",
        "Kotoran Ayam",
        "Kotoran Kambing"
      ]
    }
  ]
}
